女朋友好大食 每日三次都唔夠

由上星期五到琴日
每日最少扑三次
唔計前奏 都扑到十幾分鐘
每日活動就係扑
琴日本身plan左出街
但最後床都落唔到
求問點令女朋友性慾減少

同問 我女友都係咁

搵人幫下樓主啦

B.S.等於五十肩？

樓主有幾多個分身

切咗佢

冇人幫我

我無分身

一直女上司

咁又唔係咁好

想親力親為 但最近感到有心無力

點解我見到你自問自答，定係我睇錯？

佢道歉左 再氹番我
佢都有改下

我平時立法會開會已經好大壓力
諗住趁暑假休會同你玩多d花式姐
你竟然上連登話我大食
分手囉

點解會咁

對唔住

你捉老鼠入西DIY啦

認真問 過左熱戀期會唔會無咁密
近排因爲上次鬧分手之後 感情更加好
仲恩愛過之前 搞到佢成日要

針灸

五十肩呢個垃圾
連有冇得屌條女都要等條女批准
廢撚到
縮返去老母個西度算撚數啦

分清楚 係尊重女朋友
女方唔想就硬上 好似係老強

堅仔自問自答

轉個名開post無咁覺眼

今日都終於正正常常
好彩佢無拎化妝袋
如果佢拎左應該又黎過夜

唔覺

仲未散

認真問
女朋友真係成日都引我
係街會用波磨我手
企前面就用屎忽磨我

有朋友話佢唔想我偷食/驗下交唔交到貨

有波咩？印象中好骨感

醉翁之意不在酒
雖然佢無波 但有野磨你都會興奮既

渣ga

轉名開就係唔想有人笑我得兩分鐘
而家正常番啦

收皮啦 肥仔堅

癈柴

到你開始虧果陣咪唔洗日日屌

試過比佢連chur笑鳩我
佢：比你屌又唔屌 無撚用 軟皮蛇

好sad